死性不改？改不了死性？

究竟人嘅性格(唔理好壞)係咪真係咁難改？定還是根本係個人自己選擇？我覺得性格習慣真係決定自身嘅成就 而且好多人根本係改變唔到自己 以致好多人一日失敗就永遠都失敗落去 我覺得即使有唔少人可以改變到進步到 但似乎都係佢地自己嘅本性有呢個特質先會令佢地肯去接受自己嘅問題 改正佢並加以堅持 然而仲有好多人並唔係咁 可能佢哋會好努力好努力但係始終都係失敗 真係好苦惱好灰 小弟已經見得太多人係咁 覺得呢個世界好悲哀 今日突然有感所以無病申吟一下 各位巴打點睇

push